其實班黃店老細有無組織一下去幫被捕人既家屬？

唔係想挑機，純粹想幫下手

612?